如果有暴徒衝入禮賓府 警有權入內放tg

你衝得入先算

純學術討論

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

有冇暴徒，警都有權入禮賓府放tg

暴徒沖入禮賓府，只有一個原因

強姦林鄭

好痴線

以為老納

射殺你都得啦

想保住份工而又有罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

好笑！警曱係禮賓府產卵都得啦